(36.9x10入)有冇諗過喺連登重新成立大口組？

連登唔係以前嘅高登，大家同高登又有仇，有冇諗過一齊喺度重建大口組，一齊重新建立自己嘅地頭？

前會員

咁你上咗好多年喎

02

最近班友有冇咩去向

個時成班大口組蝦蝦霸霸

你地班仆街又想重新俾人屌到收皮？

果時唔同依家
果時幾多人依家幾多人

呢到child登 全部00後 無人識你呀